# IWinZar's Archives

Bienvenue sur le site internet de IWinZar. Sur ce site, vous pourrez trouver tous mes cracks, ainsi que mon guide pour le serveur privé!

Pour obtenir de l'aide, n'hésirez pas a rejoindre mon [serveur Discord](https://discord.gg/yNMa9NDxHp)!

Le site est divisé en 4 catégories : Serveur Privé, Jeux, Logiciels et Autres.

Les cracks sont triés dans l'ordre alphabétique. Vous pouvez également effectuer une recherche sur le site!

Si un mot de passe est demander pour certains .rar, mettez "online-fix.me"

Bonne visite !

Pour tout problème avec un lien de téléchargement, veuillez signaler le problème a IWinZar. Pour un problème avec le site internet, me contacter sur Discord ou Twitter (@XotakFR)

Dernière mise a jour le `30/04/2024`